有冇人覺得張竹君戴左口罩好似鄭若騲?

有冇人覺得張竹君戴左口罩好似鄭若騲?

直頭以為係

以為得我覺得

明顯係佢假扮